北韓國寶李春姬現身 宣布試射「火星-15」成功

北韓國寶李春姬現身 宣布試射「火星-15」成功

2017-11-29 11:54

北韓「國寶主播」李春姬宣布，今天試射的「火星-15」洲際彈道飛彈取得成功，強調性能遠超「火星-14」。（法新社）

〔即時新聞／綜合報導〕北韓於當地時間今晨2時，朝日本海發射1枚彈道飛彈，讓朝鮮半島情勢瞬間升溫，中午北韓官媒《朝鮮中央電視台》宣布，試射「火星-15」洲際飛彈獲得成功。

據《朝鮮中央電視台》報導，「國寶主播」李春姬在中央電視台上宣布，今天試射的「火星-15」洲際彈道飛彈取得成功，強調「火星-15」各方面性能都遠超「火星-14」，美國本土已經在打擊的範圍內。

李春姬強調，在最高領導人金正恩的指導下，可以很驕傲的宣布，國家已經實現了成為核武大國的偉大歷史事業；李春姬說，政府發展核武是為了維護國家主權和領土，在美國帝國主義的核威脅下，保障人民的和平生活。

2017最佳實業家

金正恩

強調「火星-15」各方面性能都遠超「火星-14」，美國本土已經在打擊的範圍內。
侵侵

地上最強八十後

好勵志

金仔真係做實事，80後典範

都冇射到去美國 又點證實射到去美國呢

計番角度、高度同落點

利申：會考physics 唔合格

IP都唔使check

幫廢青出口氣

成功需父幹

金正恩唔係講笑

打仗

你連中文都唔合格

美國夠膽郁佢實搵韓國陪葬

無所謂啦

港版李春姬